靚仔甩頭髮同樣衰多頭髮

你會點簡
冇投票，唔好屌

靚仔光頭

前者可以用植髮假髮補救
後者呢

無頭髮要實力

整容

張偉健定8兩金 唔洗諗啦下話

我又靚仔又多頭髮 點解要揀

靚仔點都係靚仔,自己介意既帶頂帽一樣得
多頭髮?大把連登仔多頭髮,咁既野都有得簡?